
                      Acabo de ver la pelicula, A mi me encantó "La niña de tus Ojos" . Si te gustó esa pelicula (indispensable) no puedes perderte esta. Al principio le sobran algunas escenas pero después va "in crescendo"  Me parece una obra maestra del cine español, y a quien le guste el cine no debería perdersela, con actores entrañables y que se meten de lleno en el papel.. Como veis yo no hablo de política porque no voy a un mitin voy a pasar un rato ameno y ha sido un rato a veces muy divertido otras veces entrañable por eso le he puesto el máximo. Por favor que hagan más peliculas como ésta!! Aplaudo el buen cine!!
        
            